搭港鐵綠線應該用邊一間4G?

本身用SUN MOBILE,
每逢彩虹<->九龍灣,觀塘<->藍田 完全0信號, 打打下機都會突然斷線
慢我都接受, 但都唔好直頭零信號啦屌

巴打有無心得用邊間公司搭綠線最順?

Csl彩虹都完全收唔到

出入隧道斷一斷好難避免，佢要重新搵一次signal

LM

屌住綠線既唔好死黎港島

SMT開心使用中

3 OR SMT.

CSL 搶左大班人, 勁垃圾
切記逾少人用逾快

3 cmhk上網好快又穩定
d人唔識欣賞嘅

人仔台旺角至彩虹都上唔到網

CSL 地鐵全死

和記3HK 4G一流 3G就食咗屎咁

中國移動香港
極速地鐵上網
又平
不二之選

Smartone
金鐘去九龍開心使用

Btw灣仔會死

斷線 係個台optimize得唔好姐

smartone ~ HKBN > 3 >>>>>>>>>>>>>>>>>> CSL > 支移動

3 都ok嗎？

smt

SUN MOBILE 油塘必斷

mtr 100% csl

用開3
而家轉左用club sim
快到爆

3係最少架喇 smartone而家仲有HKBN

聯通租3網